我知我咁講一定會比人圍𨳒 但我都要講

雨革之後 我記高登有好多人話去考警察 話要入去做無間道/感化佢哋
但而家係點呢？佢哋俾人感化返轉頭定係洗咗腦無人知
但係經過上水同沙田一役之後 好明顯有d狗出棍果陣好似了了下咁唔係用真力 係當佢側邊有同袍出力扑佢先出力 但都係打下d庶
所以狗竇入邊可能真係仲有人 大家下次出去時睇清楚
我受𨳒

咁就仆街啦 下下要用個頭試一棍先知佢係人定係狗
試完醒返都喺icu啦

由佢地選擇做狗嗰一刻開始，就已經放棄咗做人。

可能根本無人去考

正皮

一定有 因為嗰陣有巴打第一日入學堂有po相

沒有一個警察是無辜的，
不管呢個警察幫個幾多人立幾多功都好，
只要有警察殉職新聞全體正評。

就算呢一刻出多一個徐步高， 佢死咗我都照樣正評，
大總到時候查清楚， 貼張圖網上裝香算撚數